鄧佩文很肥

鄧佩文很肥，像痴肥的美國人一樣肥。
鄧佩文壞心眼，經常詛咒別人。
鄧佩文經常自傷，說遇不到白馬王子。她學會打扮自己，穿高跟鞋、換了美麗衣裳，到酒吧去邂逅男孩子，但有預謀怎算邂逅？
鄧佩文到酒吧，一屁股坐兩個位。直至酒吧散場也沒人來搭訕。她走出去，一邊喝藍妹，直罵男人不懂女人，走著走著，被通宵紅色小巴輾成肉醬。
.
鄧佩文很肥，像痴肥的美國人一樣肥。
鄧佩文壞心眼，經常詛咒別人。
鄧佩文愛看散文小說，金庸西西余光中，無不讀遍。她希望邂逅文青，常到星巴克蹓躂，但有預謀怎算邂逅？
鄧佩文到星巴克，左手拿綠茶拿鐵，右手拿《像我這樣的一個女子》，直到職員請離，沒碰到一個文青。她走出去，一邊喝拿鐵，直罵男人不懂女人，走著走著，被通宵紅色小巴輾成肉醬。
.
鄧佩文很肥，像痴肥的美國人一樣肥。
鄧佩文壞心眼，經常詛咒別人。
鄧佩文決心減肥，決心要像外國明星一樣瘦。
鄧佩文終於如願，得到苗條身材。她隨便到到街上走，浪蝶何止一個。她千選萬選，選了一個。他相貌堂堂，炯尚有神，滿身書卷味，儼然是好男人。
鄧佩文約他晚飯。跟他說話，少不免說起往事。說起小學中學大學，做過中小企國企，數落人事，滔滔不絕。男人吃不消，借故離席。
她見男人沒有回來，便走了。一邊走直罵男人不懂女人，走著走著，被通宵紅色小巴輾成肉醬。

利申：我愛劉以鬯

WHO？

你喜歡肥婆嗎